沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十八）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

希望在明天 ！

唔該大師兄!

追完 post 又爆 post

依家沒人睇市 變左社工台

無啦啦兩日跌成千點

市都未收就call g邪骨

靠邊站順手學新野
各位師兄點睇股票期貨

\|/

多鳩餘，直接買正股唔好

仲有一個鐘就跌完

如果無估錯

聽日應該0 波幅

無錢

唔小心入左66

有成交先算

穿阿笨..

點解會咁
點撚解會咁

玩牛熊既檢討下啦,,

岩先成班同事係office打mario kart幾開心

Switch

ok 呀，有進步

食得咸魚

係, 今日happy friday, 6條友一齊玩

唔識上番去270唔係想收day low呀

269 now

求 大師今日既精華

個mon咁大，你地唔係囂張到拎埋個dock返去玩

\|/ 上香

呢兩日個本輸左20％(正股輸既)

我地summer星期5全office都收2點呀
何況FC都同我地一齊玩

今日千三億成交？

輸得少少錢真係唔怕 我當年牛熊都輸
輸完就會自己反省檢討

而家我都係20幾 借左7位數等下一個牛市
小心駛得萬年船

1年儲30萬

嚇死, 以為真係借咁多

人工咁高

20幾就有7位 .........

今日開市後都係跌左100點，唔算多

我1年都儲唔到6萬

因為d錢係好辛苦儲番黎
我冇能力玩d冇信心既野
我都係玩番d winning 高既 低買高賣

你地淨買牛熊？

比心機 讀好書 一畢業搵份好工 努力做番2,3年
東山再起都未遲

我都係咁 當年輸晒d錢
死死氣做野 我知道下一次唔可以再輸

311.2....

qq想點
想殺埋300堆牛？

你起碼搵三皮幾四皮一個月

D 308 牛好吸引

你輸左幾多

買少個袋就得 好似係

係90年代之後既牛市 每次領軍都會有科技股既帶動
當係熊市期間 你見到有d 科技跌唔落
佢既基本面eps roe 都好既時候
或者係最係創新高 代表緊呢d公司係未來既領軍股
就可以買起佢 坐番1,2年
你今時今日個批 2382 2018 522 285 仲有隻1478 q太?
呢批公司都係有超好既基本面
當然佢地當牛三個陣就會死亡 (即係而家都停下停下)

你亦都可以買 內房 汽車板塊
中國人唔知點解好鐘意呢d野 後者係因為中國仍然發展緊 汽車市場仲大

仲有個係原材料版塊 呢個係07年炒超勁 但係15年就冇咩人影
佢地係滯後股 亦都唔會係牛一既時候衝上黎 但係牛二就會

7萬幾啦

我自住洗費大
好耐無買袋嚕

我住公屋洗費細
雖然有個唔做野家姐

自問真係唔後悔當年輸 因為真係好小心而家
因為本金最重要

我有樣野好後悔 係個陣冇買qq 走左去買牛熊
個陣qq未拆 140蚊左右

2個字
仆街

養埋佢

個陣放棄左 將7萬蚊倍大 7,8倍既機會

媽咪,我,細佬 都有做野
我負責屋租水電煤上網 再加2-3k 伙食

當然熊市買科技股仲有 含_ 既情況
因為科技股係一批未來性質既股票
人類對佢地係有期盼 pe都會高
當然pe高係好事 但係一經濟差既時候
佢地都係慘過食屎

我特突Login ，因為笑左出聲

我出黎做左幾年野都無咩錢淨,
因為一入錢就去旅行

3烏鴉

molamola

又點撚樣連仔

天要亡我
非戰之罪

可能收day low

唔講笑
由佢去call g

菲律賓6.2 級地震

[/quote]

可能真係打返落262洗牌再黎過

嘩港鐵真係好撚垃圾
人做公用佢做公用

師父催谷十二成功力
想全世界冚家剷

戒主力牛熊專員要重出江湖

荃灣西荃城匯出左樓書
其實地鐵起上蓋物業係咪都會刺激到股價？

睇下265 彈唔彈先..再唔彈就262 開幾張大期

恆指好齊數 -555

琴日444

狗鐵其實係政府做莊的地產股

QQ 270係支持位

港鐵其實一直都過貴
但冇問題 因為大家都信呢隻係必升股
護城河又勁 人愈來愈多 一市獨大
做錯野你都要搭
承辦外國鐵路管理
呢d股票唔會點樣大升大跌
慢慢坐就得
所以咩物業點起都who cares 雖然佢最賺錢係起樓

冇錯 政府罰港鐵錢其實係好智障
因為港鐵最大股東係政府
根本係政府掠緊市民錢

其實d 308牛真係好買呀

勁假就劏埋

1478 一野跌返晒落黎 直插冇水花

你睇政府高層搞劏房就知道佢地既態度

師傅仲未有3.9

波幅:19.6%

沈鳩頭，我食嗰兩棍要你百倍奉還

徒兒再提一提師父！

好 專心研究今晚去邊

有冇link？

有無記錄大師最多威幾多日?

咁奇怪？今日仲未有3.9？

700 show time

有無記錄大師最多威到幾多日?

德銀唱941 11x蚊

最好穿埋310

唔郁wor

師傅去左新城live

我地講下飲酒仲好

外國傳媒報道，現時投資者賭冧市的力度創下了歷史新高！俗稱「恐慌指數」的VIX指數期貨未平倉合約已增至高達66萬張，創下逾20年的歷史新高。這意味市場人士正傾力賭VIX指數飆升。

VIX指數可簡單理解為與股市走勢相反，股市大升，VIX指數會大跌或處於低位；股市大跌，VIX指數就會大升或處於高位。

「新債王」岡拉克早前預計，VIX指數可能很容易就大升至20，透露已買入了5個月和8個月標指認沽期權，再買入VIX指數認購期權，相信會賺到4倍回報，甚至不需要股災，都能靠VIX指數「食胡」。

事實上，《東網》5月時已報道，市場上正有人狂賭VIX指數認購期權，而且愈輸愈買，此人被戲稱為「50美仙」，估計現時已累輸逾十億港元；同時，7月市場上又多了一位「神秘買家」，賭VIX指數在10月升上25水平或以下，如果成功，就會即贏2.62億美元(約20億港元)，但如果VIX指數升至35水平就輸錢。

簡單來說，現時市場人士正積極地賭股市調整5至10%，但又不是2008年般的股災。他們會否贏出，很快就知道。

不出一星期(好似係)

半年呀！

自己諗清楚。一係落街跑下步

飲酒正啊

好呀

成個雪櫃堆滿啤酒，本來今晚同朋友飲

師兄弟們去開邊頭

外圍愈來愈多人做淡 大家小心

啤酒我唔好
鍾意梅酒

啱喇！你滾多d就會明白，女人跟本好撚平，跟本就係隨手可得！
做男人既瀟灑d，唔洗錢咪來者不拒囉，要錢既不過係一千幾百尤如垃圾豪比佢！

女人鐘意專一純情住家好男人咩？錯！佢地鐘意花心口甜舌滑爛滾玩家男！其實我都唔知點解？女人既口味真係幾奇怪！

總之！無論你想做浪子又好，做住家男都好！一定要去滾，去滾可以增進夫妻感情，家庭和睦家和萬事興！

正常人兩萬四轉老本，冇理由只睇跌一兩千點，師父目標應該係睇兩萬樓下！

自己毒飲

咩黎？

上環
Tst Mira vibes

平有平飲
鐘意飲黑啤
聽日會有吟釀同白酒送黎

二師兄

點解仲未見師父出3.9教訓做好既老散？

5號，5中意，可短炒

388,700put
準備食

941話冇得炒

我加多樣, 唔拍拖

俄鋁，十天止 蝕
話商品炒完

睇金價，1350-1400

期指為例
簡單D講就係SET一堆RULES eg. RSI>80 ->CALL 咁
但係想高命中就多數人都會做backtest - 用返以前既數據去睇今次 (RSI>80 你贏既機率有幾大)
所以要玩P.T 要先買multichart 再去買data (十年到/更長)
仲要諗一堆rules出黎
PS.要有少少coding底 個api會用到coding去set rules 雖然聽聞就比較簡單

自己諗諗下覺得有D吃力不討好都係算數

sorry sir

財不入急門, 抱住日日執錢, 不論多少的心態
好快掌九師父個閪咀

掂啦

準備食即係睇好wor

輸唔緊要 個個輸過 清醒番就要諗番點解會輸

我係7月尾清晒D倉
因為自己見到一D 做晒價格形態突破既股 都可以跌
即係有D大戶玩夠開始慢慢走人
呢種市開始冇咩錢好搵

自己都唔玩lo
呢種市最怕唔認輸

呢幅圖入面跌得最傷個批都算係業內最強既股
今年表現都係超優秀

姐係升得勁 跌得勁

科技、汽車、原材料、內房

牛市應該買呢d(當然熊市買就上ifc)

沈門酒會

藍燈籠

睇埋今晚納指 納指再落真係有點兒

黑期就倒升

老人巴打 有無睇娜娜段片 幾正

今日係咪唔會有師傅3.9呀

利申:收市入咗期同sp

瞓醒

mola mola

夜期

ma me ar 我唔玩啦

我已經麻目....

話屌反彈番300點

師父好撚痛呀

沈門竟然學連登搞版聚

女弟子一入門真係......

今晚揸車上飛鵝山 鳩叫 會唔會俾人報警？

我覺得名冊先係最敗筆之處....

G兄del 左未？

輸撚到而家要做freelancer 幫補

比條link 我print 出黎今晚燒左佢

輸撚到可能要去做personal trainner...

根本就係。
反清復明或者辛亥革命，有義士名冊，被人追殺。
根本唔老黎

條友答：我的西水比它長

夜期綠燈

師父仲未有三點九

虛火黎

賓周好似好啲

夜期又黎料

佢條撚屌去左叫雞啦咁撚開心

過大海

虛火黎, 牛軍已死, 快跟師父大力沽!

睇埋今晚美帝

啱！沽！

嘩！

夜期轉燈引牛 各位小心 跟師父！沽 安全為上 我跟師父今日都執咗幾十k

講真 大師坐得呢個位點都有d 料
師父好野！

三十幾年股場生涯 你估流咖

師父係股壇清泉, 當個個重倉買哂升時得佢避到尼一劫仲要有錢賺!!
尼一世都跟師父

IFC排晒長龍
隊頭見都見唔到

今日跟師傅真係可以執到幾十k

我試過比個中坑打尖，佢重惡人先告狀打左我一巴，我對佢報以一個微笑，跟手打左佢一個one two，左右面各一拳。因為我打開拳，我當時好驚訝，佢重企得返係到，本來諗住打到佢訓底，不過開始多人圍觀，佢又冇還手能力，我就算數走人。

所以信師父！

出拳有無轉腰呀？btw下次唔好了

頹到都唔想去上堂

I know that feel
今晚你地call g，我開支酒做功課

今晚一定要聽錢錢錢

有呀，依d野我唔會慳架，我睇果個樣似係地盤佬，所以捱得住！就算係職安真漢子都唔應該撩事鬥非

輸到做gym都無力

G都無錢call

師父：

砌lego 21309先

[member]由3個月前輸左50k之後就一路係門外偷睇大家嘅理論，本身諗住回左本先拜入門，但就係條鳩頭臨門一腳熄燈，又要重新起步 ，懇求大師兄收我入門
現奉上j圖兩張 ［/member]

[member]

大師兄入左草叢，你等一陣。

屌唔撚係星期一就升番呀嘛？

我會喊

我都會

我買左大量60019呀, 星期一夾死了

連道指premarket 都升緊

【大行報告】摩笛逆風吹
2017-8-11 15:45:17

魔笛

恒指由27800點水平高位滑落，今日進一步下挫至26800點水平，累計跌幅明顯，預計短期調整已接近尾聲，值得擇優而噬。

今日，大摩逆市吹笛，更新了對亞洲主要股市指數基本情境、最牛及最熊情境作出目標預測，上調對恆指「基本情境」目標至29,000點，表列如下：

指數 「牛」情境預測 基本情境預測 「熊」情境預測

恒指 34,000點 28,000→29,000點 17,000點

國指 14,000點 11,600→11,700點 6,800點

MSCI中國 96點 81→86點 46點
上證綜指 不適用 3,700點 不適用

MSCI新興市場 1,300→1,310點 1,050→1,100點 660→700點

港交所：分三階段提升Ｔ＋１時段，首階段擬１１月起延至凌晨一時

《經濟通通訊社１１日專訊》港交所（００３８８）刊發建議提升收市後交易時段（Ｔ＋１時段）的諮詢總結，集團共收到的５３份市場意見，包括３６名交易所參與者及市場從業人士、１個專業團體／業界組織、１家其他機構及１５名個別人士。
當中，有４７份（８９％）支持延長交易時間；而支持將指數期權納入Ｔ＋１時段的則有
４９份（９２％）。
待監管部門批准後，港交所將分三階段提升Ｔ＋１時段。第一階段為今年１１月將四隻股票指數期貨的交易結束時間由晚上１１時４５分延長至凌晨１時；
第二階段：２０１８年上半年將股票指數期權合約納入Ｔ＋１時段，並設立短暫停牌機制；
第三階段為２０１８年第四季將Ｔ＋１時段交易結束時間由凌晨１時延長至凌晨３時，並將Ｔ＋１時段截止時間與交易結束時間劃一。
當取得監管機構批准及待市場準備就緒後，指數期貨的交易時間暫定於２０１７年１１月６日起延長至凌晨１時。（ｃｈ）

港交所：分三階段提升Ｔ＋１時段，首階段擬１１月起延至凌晨一時

唔撚洗訓了

頂佢個肺

華置要收皮了

夜期收市，日本都2點，呢獲真係仆街

我決定要癡返張-10k嘅memo紙係電腦上面 以明志

朱弟變左好淫

淫what

老子兄，一個字，勇

Agger

歐洲三國跌

唔好意思嚟遲咗

開壇！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

無錯！徒兒再提一提師父！
多年全球濫印銀紙，必須要還！

唔該大師兄

你咁大注咁近

重點係呢個時候出呢個新聞 唔想佢跌想做咩

講得好 復興舊代沈門玩法

愈玩愈大係正確嫁，佢地錯既只係all in牛熊
炒近牛熊，只可以用少量profit玩，本金+其他profit一定要係防守性重既野到

南無阿彌陀佛

勿沾近牛熊 個牌無人理

多謝！每次瀨咗野，希望大家都知衰咩，如果唔係就會好似師父咁，在失敗中無限loop。

又一次要用師兄弟既血幫勿沾近牛熊個牌補色

禁賭大臣 宜家死淨既師兄弟都係無重注近牛熊

Lee 位師兄玩乜輸到咁金，攪到要傷出

拾級而上，逐步加注碼，只適宜正股。
Btw，師兄有心

三師兄都出聲了

都講咗細注玩吓無妨，諗住用佢發達，唉

牛熊真係玩就只落一注細
贏咗唔准谷 即刻縮手
輸唔准溝貨 都係縮手
一句講哂 股票悶贏先係贏到最後

戒賭專員二號

無錯

一地都係血

btw 夜期仲要高水

我唔知大家咩法，我自己就唔心急有目標，唔day trade，牛市食兩轉，熊市食一轉，講完。

戒牛熊啦

大師兄玩咩多？

男人唔瀨野 ...

道指pre market 都跌得少

同意。勿似師父瘋狂瀨西而不自知

唔on9嘅牛、熊

大家聽首歌互勉下，留得青山在哪怕冇柴燒！

金仔呢兩日唔俾反應, 代表咩

打就快
父母月底去日本

食緊d淡倉

打錯，係最0n9嘅牛、熊

大家冷靜下 睇下女先

朱巴岩唔岩？

跟左師父保守有廿年。樣子兄防守，有一手的

不了

Trump收下皮唔好再出聲就唔會大插

vix上到16 近半年都無見過

連大師兄都出聲了

日本應該ok，南韓就大獲d

佢兩個搞到d 航空交通立立亂都煩啦

金仔就算射左關島附近，只要無射中野，Trump都未必夠疆打佢啦

好似話金仔成9日試射..比美軍知道左20個發射站啦..可以TRUMP 出手先

不過佢地搭cx 都好d ge
無hke 咁仆街

金仔係流動發射車喎，佢係大城市中心發射都得

我都記得，兩個字：中電。
其他都陰陽怪氣

佢射一次要set up 好耐

我就唔信佢射到咁遠喇

其實好似係計算上可以
不過大鑊在金仔自己up 話打算射關島

10000%冇可能打
金仔好清楚 一打佢結局點都係死

一齊打柒師父！

關島 射得過去日本本島都當佢贏啦....

我同意
但係侵侵既諗法八奇都未必明白

佢咪就係想今次試下射唔射到

個關鍵在於
日本唔係老美領土，但關島係
侵侵唔回應又會俾人話佢無撚用
唔好忘記，侵侵既主要支持者係信佢句make America strong again 既老坑

比下意見啫，等我有幾億先玩收租股這玩意。

Donald J. Trump‏ @realDonaldTrump 28m28 minutes ago
More
Military solutions are now fully in place,locked and loaded,should North Korea act unwisely. Hopefully Kim Jong Un will find another path!

之前最後買一隻係吉利，可惜5蚊放晒，但總算是收關之作。

夜期射穿咗26900

wa diu

講完升番好多

其實係壞消息黎喎

真正識玩股票又有多少人，一直覺得識少少不如完全唔識，教唔到亦都唔教得！不如講下叫雞溝女重好。
見到大師兄今日推心置腹，分享自己既䇿略真係好感動！大師兄既阻力圖唔係鳩畫架！大家有機會真係要好好參詳一下

我記得。
我在舊登，見樣子兄放左之後，隻野升到火箭咁。
我問樣子兄，樣子兄當時答：
買股票同屌女一樣，最緊要係留下一個美好嘅回憶。

兩個字：瀟灑

真係好少見大師兄出聲

二師兄 三大師兄都出聲了，此生無憾！沈門有救啦！沈振盈我屌你老母！

星期一立齊架生，打佢老母！

真係慘，每次跌一千點沈門已經半滅門，無理由我地防守力咁低

唉，因為近牛熊防守力係0

濟州島我信佢射到，射關島

藍師兄，四天王就差你未出聲。

藍師兄已經鞭左一嘢

開造勢大會

今朝我已經bin左獲喇

家陣壞消息當好消息炒？

自問冇本事＄20先放

宜家差唔多返到去我開第一個post 果陣咁

藍師兄

2017年08月11日00:10

日本成人產業蓬勃發展、世界聞名，令許多人都以為日本人性需求很大，事實上，日本的年輕一輩，已不再對性，甚至愛這檔事如此渴求了……。

根據《日本集合》報導，《BBC》最近針對日本年輕男女的性事做了一段名為「無性日本」（Sexless In Japan）的新聞報導，報導聲稱訪問了一群18至34歲的日本人，其中竟有43%的表示「未曾有過性生活」，而且他們也不覺得變成「大魔法師」、「老處女」有什麼問題。

其中一名男受訪者解釋，現在有很多男生跟他一樣覺得女生很可怕，「我們害怕被拒絕，所以乾脆把時間花在自己的興趣上，例如動漫」、「雖然很討厭這樣的自己，但這也沒有辦法啊！」而另一名受訪的女生則認為交男友會限制自己的自由，「這一點我很不想。」直接否認談戀愛的價值。

這段新聞播出後，很快在日本掀起熱烈討論，漫畫家山田玲司於自己的直播節目中分析，先是《心跳回憶》和《To Heart》兩款虛擬戀愛遊戲出現，後又有初音未來，已令男生們對於現實女性興趣大減，直接對二次元人物，或在網路尋找影片、圖片宣洩性慾。

除了宅男宅女外之外，一般青少年也受到如《池袋西口公園》和《木更津貓眼》等影集影響，整個社會都充斥著一股「戀愛很麻煩吧？倒不如和同性友人玩樂？」的氣氛，相信隨著科技進步，日本未來抱持著「不破處又如何」想法的年輕人，只會越來越多。（即時新聞中心／綜合報導）

唔好又搞哩啲嘢....

講野既陣容差唔多

我過去揸林寶咪變開罐達人

見到講野最多竟然係四天王，回到第一個post 咁，沈門睇黎又要重頭招生

大家引以為戒

其實低調贏錢咪算
高調好易比人狙擊

你睇姓沉個肥佬就係絕佳例子

你就想喇
初中已經係g
啲後生仔唔扑野姐啲
老坑仲要扑嘢㗎嘛

金沙中期

財務摘要
‧ 本集團於二零一七年上半年的經調整EBITDA為1,230,000,000美元(9,580,000,000 港 元 )， 較 二 零 一 六 年 上 半 年 的 1 , 0 1 0 , 0 0 0 , 0 0 0 美 元( 7 , 8 0 0 , 0 0 0 , 0 0 0 港 元 )增 加 22.0% 。
‧ 本集團於二零一七年上半年的總收益淨額為3,700,000,000美元(28,870,000,000港 元)，較二零一六年上半年的3,090,000,000美元(24,000,000,000港元)增加19.5%。
‧ 本集團於二零一七年上半年的利潤為678,000,000美元(5,292,000,000港元)，較二 零一六年上半年的551,000,000美元(4,275,000,000港元)增加23.0%

唔好意思打搞大家 想問期貨過左夜會點 使唔使俾按金
我見一通收左費交易夜期但無寫個按金幾多 求教

諗起當年師父張滅門改圖

食花生留名

幾時到支持圖出山

一通期貨好撚鳩，會自動平倉

鳩寫都全部中

去開中學生

每次指數插番幾轉，人事幾翻新
人來人往
有人放棄炒牛熊 有人漏夜入沈門

幾年光陰，可能昔日師兄弟會再度重聚

升緊都平？收市前唔平係咪會自動平倉

實際係點要問有一通嘅人，我冇

如果真股災來到
真係死剩1隻手掌既人數

唔洗驚

道期綠燈
德國重回12000

我上面答左啦

是

要用期指就用貴少少嘅妖才或者致窮，sptrader 有apps識字就用到，唔會有熔斷機制

夜期咁早行，一陣美股開一定再爆一浸，不過阻力位係980

既然俾你睇穿，我就實話實說，其實阻力圖係包含着宇宙嘅奧秘，每一筆嘅角度、方向、左至右、右至左，都有一門好高深嘅學問，如果你識參透，自然能計算出，破阻力位的時間。

估佢唔到

在美朝局勢緊張影響下，環球股市急挫，港股今日再插560點，失守二萬七大關，成交高達1393.73億元，但仍有大量散戶入場博反彈，逾百億資金追入Call輪(認購證)。不過，訊匯證券行政總裁沈振盈卻明言，現階段不適合撈底！

人稱「沈大師」的沈振盈表示，連續兩日大跌市均有大成交配合，這兩天成交幾乎是港股上半年日均成交的兩倍，顯示除地緣政治風險影響外，機構投資者亦蠢蠢欲動，憂慮後市仍有再跌空間。他坦言，目前仍有大量散戶買Call，這並非好事，後市或更波動，現時不適宜入市撈底，要等更多利淡因素反映後才作部署，初步預測恒指跌至26400點，即50天線附近後或會小幅反彈，屆時可作短線博反彈的操作。

港股連續兩日急跌，恒指今日再下殺至二萬七的牛證重貨區，導致全日有130隻牛證遭打靶，其中49隻為恒指牛證。即使如此，仍有資金博反彈，今日Call輪成交高達138.23億元，相等於主板成交約一成，相反Put輪(認沽證)成交只有8.23億元；另一邊廂，牛證成交亦達49.97億元，拋離熊證的27.25億元，當中恒指牛證成交為39.74億元，恒指熊證成交則只有24.22億元。

不過，今日沽空比率不算多，約8.43%，金額為117.46億元。

觀乎多隻股份，最多資金看好「股王」騰訊（0700）反彈，相關窩輪成交高達59.61億元，當中屬於Call輪的高達58.41億元，遠遠拋離位居第二的港交所（0388）。港交所全日窩輪成交則有18.29億元，當中Call輪達18.01億元。

我兩張大既855開，無咩壓力

一日變幾次口風

你好野！既然你講咁白，我怕有人唔明再講白d：第一個數先係重點，其他真係鳩畫！

自己上去佢地網搵，唔會去見，我又唔daytrade,唔大影響

再次提醒師父大人！

26400

吓！我以為無人知添！

VIX跌到仆街

2M牛過夜生生性性

今晚大師live一定要加沽
星期一數錢

有料

以上受過專業人士訓練
家庭觀眾切勿模仿

道指今晚重上22000定個驚先得唔得

勇、壯、猛、強

呂布

加油
為老婆
為仔女

師兄你真係有啲黑
我諗你真係要性交轉運

入内堂啦，我已準備咗處女俾你

108萬輸18萬, 17%姐
牛熊我唔會all in
本門心法, 本多終勝

仆街你尋日唔係咁架喎

休息完啦 今日都算忍哂手

已經接受左依棍係事實

我都接受了
下次學精啲

再加上, 大師咁講, 個心定哂

好彩徒兒聰敏!

唔理牛市定熊市, 只要唔上沈達尼就係好市

道指納指恆期國期adr匯豐騰訊殺殺殺

如果真係回調呢野都算重手

師父咁撚寸
肯定準備著大燈

係

自己睇圖啦
更重嘅一棍我都受過
到今時今日我仲企都喺度

新黑仔王

嘩!呢一張圖真係畫龍點睛
我嘅自信都返曬嚟

師父呢張圖講佢自己

沈達尼號

屌佢老母係咪鱔稿嚟
沽完賺左落自己廣告

聽沈大師話 避過一劫！

訊匯證券行政總裁沈振盈在本周一已明言恒指受阻於28,000點，建議大家有貨先減磅，勿追貨。結果恒指由本周二高位27,876點，跌至本周五低位見26,864點，最多足足跌了1,012點，有聽佢講喺高位沽貨，依家淡淡定有錢剩！

師傅勁

聖獸乖，借嚟摸兩嘢

優美

再再再再再次提醒師父大人！

以後量子玩牛熊一定要加呢句 唔想再有人亂跟

又貼中？
其實幾時中過

yes

賭輸十次，次次升阻力位，終於中一次就咁high

上次被蘋果26200挑完機,今次沈家軍要東征討伐百份報!

二萬二開始睇淡，有冇人計數叻 話我知跌一千點賺多過，二萬二買升到宜家幾多？

傳說中嘅選擇性貼堂大法！

跟師傅幾日成千點，呢D咪戰績囉，冇得呃人

有人跟我咩

聖獸

七零四之役
八一零之役
沈門兩大戰役

抵師父得戚抵佢威

8月9日仲有
現在隊冧晒了

師父條數冇人識計㗎，佢話賺咪賺，再嘈佢話22000開咗20張大期揸到一星期前先平倉，三日前開淡倉𠻹呀

佢真係話trump 上台果陣係咁叫人買貨

好似.....彈唔起

真係當人懵嘅

實有
咁多近牛撚輸左出黎哭song

testing...食post?

食post ge?

河馬咁就岩啦！

testing

依個時候，需要請出聖物圖震攝一下吹水怪!

無呀

買好多咩
不過唔打過靶唔會知痛
新人係要磨練下先會變得更強

回番晒

sor，可能我個network 柒

屌，我仲期待27000收

連燈都7下7下 個server 而排

咁更加唔好衰比人睇!

呢張符專對付d 吹水怪！

尋日一日斷幾次

求大師兄 淨係寫係右邊

屌 仲要係就收市先斷

唔好開心得太早
暫時只係見到反彈乏力

納指升轉跌 都幾兇 可能回調仲有

Adr就200

得！以後老閪都右至左寫！

未禁快update 炸下話?

700 adr

掃貨！

依家係底，買完之後升就最好啦，但如果買完仲再跌多1000點就仆得街啦，寧願依家唔買，等升返500確認返升勢先重注出手

但我打到唔敢再玩牛

期指啦屌

生平第一次打靶奉獻左比QQ

係咪好似第一次破處咁難忘呢

一星期打三次靶，仲難忘⋯⋯

折翼企鵝

打過靶，未破處又點計

銘記於心 刻骨難忘

感覺就像一星期被破三次處
abc眼

你就唔抵幫既，叫住你停，你自己唔聽

值得丫！so romantic

試過？

星期四停左啦，今日係隻QQ牛，未開市就打左，走都走唔到⋯⋯

有條友我就快block 佢，不知所謂吹水怪

信納dee 得永生

我知道邊個

我諗我知你想講邊個，我都就block佢

條友越來越唔對路

對唔住

唔係你

ADR係咁跌

升緊喎...

ig突破27000 夜期跟上

如果 ig 救我牛

就幫襯一次 ig ptgf

已block

樓王出手，趁呢d 時候清除妖孽！

今晚推返夜期上27000

青年人最緊要有火

大師就係要激起我哋團慾火